（認真）提議鄉事委員會同村長參加元朗反恐遊行

元朗恐襲真係好恐佈，成班白衫人見人就打，再咁落去仲邊有人肯租村屋，開舖頭，或者入元朗挽，連仔女都唔咁認係圍村人。
為保村民面子，一定要同班亂打人嘅割蓆，參加遊行以表清白。上次畀人呃左要保家衛國，最後邊個要著草，邊個日日攞威？
侯志強同簡sir响光復上水時又派水又支持示威者，係好好嘅示範。

請認真考慮

我正打算send email
事後同各位報告

推

Thanks

我個人覺得十八鄕鄉事委員會主席係第一個要請，佢參加代表自己唔撐恐襲，而且間接保護左自己條村。

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

我淨係打算搵劉業強+新西泛民咋（叫佢地代為邀請）
其他人我唔係好搵到佢地電郵 歡迎提供

新界鄉議局有個秘書處, 網頁右下角有電郵地址

贊成send畀劉業強加新西泛民

支持, E家反黑社會,好人好姐無理由唔參加架

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰